<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~     PowerSwitch by Max Rosin & Markus Ressel
  ~     Copyright (C) 2015  Markus Ressel
  ~
  ~     This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~     it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~     (at your option) any later version.
  ~
  ~     This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~     GNU General Public License for more details.
  ~
  ~     You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~     along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>

    <string name="tutorial__got_it">OKAY</string>

    <string name="tutorial__room_explanation">In diesem Tab werden alle deine Empfänger (gruppiert nach
        Räumen) angezeigt.\n
        \nDie neue Hauptschaltzentrale deines Heims :)
    </string>
    <string name="tutorial__scene_explanation">In diesem Tab werden Szenen angezeigt.\n
        \nMit einer Szene kannst du eine
        bestimmte Konfiguration von An- oder Ausgeschalteten Steckdosen für den schnellen Zugriff zu einem späteren
        Zeitpunkt speichern.\n
        \nEin Beispiel wäre die Szene \"Gartenbeleuchtung\", welche die Funksteckdose am Teich, am
        Weg und hinter der Laube einschaltet. Ein weiteres Beispiel ist der \"Kinoabend\", der den Fernseher und den
        Verstärker ein-, die Deckenbeleuchtung aber aussschaltet.
    </string>
    <string name="tutorial__timer_explanation">In diesem Tab werden Timer angezeigt.\n
        \nMit Timern kannst du zu
        einer bestimmten Tageszeit an bestimmten Wochentagen automatisch aktionen Ausführen. Eine Aktion kann
        dabei eine einzelne Funksteckdose, ein ganzer Raum oder auch eine Szene sein.\n
        \nEin Beispiel für einen
        Timer wäre die Kaffeemaschine, die morgens um 6:00 von Montag bis Freitag an gehen soll.
    </string>
    <string name="tutorial__sleep_as_android_explanation">In diesem Tab kannst du für Wecker Events der \"Sleep As
        Android\" App Aktionen festlegen.\n
        \nWie bei Timern können Aktionen auch hier sowohl einzelne
        Steckdosen, ganze Räume oder auch Szenen sein. Mögliche Events sind das aktivieren des Alarms, das
        Snoozen (wenn man noch ein bisschen im Bett bleiben möchte) oder wenn man den klingelden Wecker
        abschaltet.\n
        \nEin Beispiel wäre die Nachttischbeleuchtung, die beim Klingeln des Weckers an geht, beim
        Szoozen wieder aus geht und beim deaktivieren des Weckers wird zusätzlich zum Nachttischlicht noch die
        Kaffeemaschine eingeschaltet.
    </string>
    <string name="tutorial__apartment_explanation">
        In diesem Tab kannst du Wohnungen erstellen und verwalten.\n
        \nVerschiedene Wohnungen haben verschiedene Räume und Szenen. Außerdem kannst du Gateways bestimmten
        Wohnungen zuweisen, sodass Netzwerksignale nur an die Gateways in der richtigen Wohnung gesendet werden.\n
        \nWähle eine Wohnung mit einem klick aus, halte es gedrückt um es zu konfigurieren.
    </string>
    <string name="tutorial__backup_explanation">
        In diesem Tab kannst du Sicherungen von PowerSwitch erstellen und einen alten Zustand wiederherstellen.\n
        \nSicherungen enthalten den kompletten Appstatus, inklusive Räume, Szenen, Timer, Einstellungen etc.
    </string>

    <string name="tutorial__add_new_roms_and_devices_here">Füge mit dem Plus Button neue Räume und Geräte hinzu</string>

    <string name="tutorial__first_add_room">Erstelle als erstes einen Raum, um anschließend deine Funksteckdosen einem Raum
        zuweisen zu können</string>

</resources>