<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~     PowerSwitch by Max Rosin & Markus Ressel
  ~     Copyright (C) 2015  Markus Ressel
  ~
  ~     This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~     it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~     (at your option) any later version.
  ~
  ~     This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~     GNU General Public License for more details.
  ~
  ~     You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~     along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>

    <string name="tutorial__got_it">OKAY</string>

    <string name="tutorial__room_explanation">In diesem Tab werden alle deine Empfänger (gruppiert nach
        Räumen) angezeigt.\n
        \nDie neue Hauptschaltzentrale deines Heims :)
    </string>
    <string name="tutorial__scene_explanation">In diesem Tab werden Szenen angezeigt.\n
        \nMit einer Szene kannst du eine
        bestimmte Konfiguration von an- oder ausgeschalteten Steckdosen für den schnellen Zugriff zu einem späteren
        Zeitpunkt speichern.\n
        \nEin Beispiel wäre die Szene \"Gartenbeleuchtung\", welche die Funksteckdose am Teich, am
        Weg und hinter der Laube einschaltet. Ein weiteres Beispiel ist der \"Kinoabend\", der den Fernseher und den
        Verstärker ein-, die Deckenbeleuchtung aber aussschaltet.
    </string>
    <string name="tutorial__timer_explanation">In diesem Tab werden Timer angezeigt.\n
        \nMit Timern kannst du zu
        einer bestimmten Tageszeit an bestimmten Wochentagen automatisch Aktionen ausführen. Eine Aktion kann
        dabei das Schalten einer einzelnen Funksteckdose, eines ganzen Raumes oder auch einer Szene sein.\n
        \nEin Beispiel für einen
        Timer wäre die Kaffeemaschine, die morgens um 6:00 von Montag bis Freitag an gehen soll.
    </string>
    <string name="tutorial__stock_alarm_clock_explanation">In diesem Tab kannst du für Wecker der Standard App deines Handys Aktionen festlegen.\n
        \nWie bei Timern können Aktionen auch hier sowohl einzelne
        Steckdosen, ganze Räume oder auch Szenen sein. Mögliche Events sind das Aktivieren des Alarms und das Abschalten eines klingelnden Weckers.\n
        \nEin einfaches Beispiel wäre die Nachttischbeleuchtung, die beim Klingeln des Weckers an geht.
    </string>
    <string name="tutorial__sleep_as_android_explanation">In diesem Tab kannst du für Wecker der \"Sleep As
        Android\" App Aktionen festlegen.\n
        \nWie bei Weckern der Standard App können Aktionen auch hier sowohl einzelne
        Steckdosen, ganze Räume oder auch Szenen sein. Mögliche Events sind das Aktivieren des Alarms, das
        Snoozen (wenn man noch ein bisschen im Bett bleiben möchte) oder wenn man den klingelnden Wecker
        abschaltet.\n
        \nEin Beispiel wäre die Nachttischbeleuchtung, die beim Klingeln des Weckers an geht und beim
        Szoozen wieder aus geht. Beim Deaktivieren des Weckers wird zusätzlich zum Nachttischlicht noch die
        Kaffeemaschine eingeschaltet.
    </string>
    <string name="tutorial__apartment_explanation">
        In diesem Tab kannst du Wohnungen erstellen und verwalten.\n
        \nVerschiedene Wohnungen haben verschiedene Räume und Szenen. Außerdem kannst du Gateways bestimmten
        Wohnungen zuweisen, sodass Netzwerksignale nur an die Gateways in der richtigen Wohnung gesendet werden.\n
        \nWähle eine Wohnung mit einem klick aus, halte gedrückt um sie zu konfigurieren.
    </string>
    <string name="tutorial__backup_explanation">
        In diesem Tab kannst du Sicherungen von PowerSwitch erstellen und einen alten Zustand wiederherstellen.\n
        \nSicherungen enthalten den kompletten Appstatus, inklusive Räume, Szenen, Timer, Einstellungen etc.
    </string>
    <string name="tutorial__gateways_explanation">
        In diesem Tab kannst du Gateways erstellen und verwalten.\n
        \nGateways sind die Verbindung zwischen PowerSwitch (deinem Smartphone) und deinen Funksteckdosen.
        Wenn du auch von unterwegs aus steuern möchtest, gib anstelle einer IP eine DynDNS Adresse an.
        Nach korrekter Router Konfiguration ist alles bereit :)\n
        \nFüge ein Gateway mit dem Plus Button hinzu. Tippe auf ein Gateway und halte gedrückt, um es zu konfigurieren.
    </string>
    <string name="tutorial__wearable_settings_explanation">
        In diesem Tab kannst du alle Einstellungen der Wearable App konfigurieren.\n
        \nÄndere die Vibration, wähle ein anderes Theme&#8230;\n
        \nAchtung: Damit alle Daten korrekt mit der Wearable App synchronisiert werden, sollte die
        Wearable App auf der Smartwatch geöffnet sein, während du Einstellungen dazu auf dem
        Smartphone änderst. Beende die Wearable App danach kurz, um die neuen Einstellungen auf
        der Smartwatch zu laden.
    </string>
    <string name="tutorial__geofences_apartment_explanation">
        In diesem Tab kannst du Geofences passend zu deinen Wohnungen konfigurieren.\n
        \nMit Geofences kannst du ortsabhängig Aktionen auslösen. Aktionen können getrennt für das Ein- und Austreten
        in den gewünschten Bereich festgelegt werden. Geofences in diesem Tab sind immer auch einer Wohnung
        zugeordnet. D.h. die Position des Geofence einer Wohnung wird auch bei anderen Funktionen von PowerSwitch
        verwendet (z.B. automatisches Umschalten zwischen Wohnungen).\n
        \nBeispiel: Beim Verlassen der Wohnung das Licht in allen Zimemrn aus- und beim nach
        Hause kommen im Flur und dem Wohnzimmer automatisch einschalten.
    </string>
    <string name="tutorial__geofences_custom_explanation">
        In diesem Tab kannst du eigene Geofences konfigurieren.\n
        \nMit Geofences kannst du ortsabhängig Aktionen auslösen. Aktionen können getrennt für das Ein- und Austreten
        in den festgelegten Bereich festgelegt werden.\n
        \nBeispiel: Beim Verlassen der Wohnung das Licht in allen Zimemrn aus- und beim nach
        Hause kommen im Flur und dem Wohnzimmer automatisch einschalten.
    </string>

    <string name="tutorial__nfc_explanation">
        In diesem Tab kannst du Aktionen auf NFC Tags schreiben.\n
        \nWähle eine gewünschte Konfiguration aus und drücke dann den \"NFC Tag beschreiben\" Button. Halte deinen NFC Tag an die Rückseite deines Smartphones und du bist fertig!
        \nUm die Aktion auszuführen halte den Tag einfach an die Rückseite deines Smartphones.\n
        \nAchtung: Aus Sicherheitsgründen können NFC Tags nur gelesen werden, wenn das Smartphone entsperrt und das Display an ist!
    </string>

    <string name="tutorial__phone_call_explanation"></string>
    <string name="tutorial__phone_sms_explanation"></string>


    <!-- Configure Receiver -->

    <string name="tutorial__configure_receiver_name__text">Gib hier den Namen deines neuen Empfängers ein</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_room_add__text">Füge hier einen neuen Raum hinzu …</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_room_select__text">… oder wähle einen existierenden aus dieser Liste aus</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_brand_select__text">Wähle zunächst den Hersteller des Empfängers …</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_model_select__text">… und anschließend das Modell</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_master_select__text">Wähle den Master Kanel hier …</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_slave_select__text">… und den Slave hier so aus, dass er zu deiner Gerätekonfiguration passt.</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_seed_configuration__text">The seed is generated automatically for you. You can enter a custom one though if want to copy an AutoPair Receiver from another PowerSwitch configuration. Be aware that seeds have to be different for all AutoPair receivers.</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_repetition_amount__text">Set the number of times a network signal should be repeated when activating a button. Keep in mind that this might cause problems on dimmers.</string>

    <string name="tutorial__configure_receiver_custom_gateways__text">Optionally select a subset of gateways that should be used for this receiver.</string>

    <!-- Configure Scene -->

    <string name="tutorial__configure_scene_name__text">Gib hier den Namen deiner Szene ein …</string>

    <string name="tutorial__configure_scene_devices__text">… und wähle anschließend die Geräte aus, die du damit kontrollieren möchtest.</string>

    <string name="tutorial__configure_scene_states__text">Wähle nun für jedes Gerät den Zustand aus, den sie nach dem Ausführen der Szene haben sollen.</string>

</resources>